(有圖)頭先見到個有聲音既車牌

個司機應該係太鍾意G.E.M.首”依耶以耶”

樓主快啲去驗下隻耳仔

聾撚左